[行動] 請各路人士馬上籌備星期六日和你shop

星期六日呢啲日子和你shop極其有效打擊經濟
之前已經有人講過
如果班狗發癲 成個商場攬炒
如果班狗唔做嘢 美心 怡和嗰啲收定皮都得
但前提我地要人多 冇人乜都做唔到
而且我地要吹大個風先 誇張聲勢
即係新城市點都收得皮架啦
商家識做就自己評估定形勢 唔係後果自負
而且吹大個風係想有多啲人一齊嚟
話之你喺商場一齊唱聖誕歌
總之要多人
唔裝修淨係巡遊已經好好玩

btw 呢到可以參考啲公關技巧 抵讚架
教大家點樣喺和你Shop嘅時候做好公關

和你shop打擊經濟

唔識整文宣呀我

推

推，
一係地區光復
一係和你shop；
必須繼做

吹雞做嘢

唔要熱門得啲垃圾post

琴日個人數可以做嚟緊人數嘅參考

大大力推廣出去

和理非都休息？

真係出嚟行街咋喎

一個商場有一千人已經夠晒

真係冇人做嘢

琴日出嚟嗰堆我見到就都係20歲樓下嘅多

狠心推佢地去死？

唔通又要用假標題籫呃到人入嚟？